蘋果 跌破 1萬億元市值

蘋果公司業績展望黯淡且不再公布iPhone銷量，拖累蘋果股價2日重挫逾6%，並跌至修正領域，市值面臨1兆美元保衛戰，也讓寄望蘋果財報能提振科技股行情的投資人大失所望。投資大師巴菲特所領導的波克夏公司也因此遭遇單日帳面損失近40億美元。

蘋果2日收盤大跌6.6%至每股207.48美元，創2014年1月來最大單日跌幅。若依蘋果最新公布的在外流通股數計算，蘋果目前市值仍略高於1兆美元，但如果扣除上季已實施庫藏股所買回的在外流通股股數，這次大跌讓蘋果市值蒸發約860億美元，市值因此萎縮至9,870億美元，跌破兆美元大關。

美國大公司連人工島都不如

一萬億係美元啊

美元啊傻仔

咁買隻airpod 幫幫佢手先

成日想抽香港水又抽得柒

科技公司始終都係科技公司
學人sell奢侈品 但本質都係賣電子野
唔同人講銷量 你估真係hold到個市價

Apple 已死

死傻仔 知唔知什麼是柒碌

咁計嘅話
1:7.8
個人工島值8份之1間蘋果

蘋果已經有錢到富可敵國，但以佢咁嘅實力，都只能應付7點幾個人工島嘅開支。
可見，香港如果耗盡財力掉錢落海起個人工島，係幾咁撚柒戇鳩！！！

市值呢d浮雲，蘋果大把cash...

柒夠未

一兆就一兆啦屌

兆唔係一億億先係咩

7.8個人工島阿 聰明

Apple真係表示市值wfc
個brand先最重要

其實我覺得部ipad pro係唔錯。
不過今次重出新果部macbook air
即係代表吸埋今次水
Ipad pro 10.5 其實都已經唔錯。
雖然唔support 藍芽mouse，
但一般使用者日常放工要用既野，ipad pro都做到。
好過開電腦同notebook，又方便呢
但今次呢部11吋，6千幾都係得64GB
真係有啲過撚份。128都好呀
再睇返呢幾日連登講apple既CEO定高層谷業績
我覺得今次真係有啲劏死牛

其實係衰iPhone 姐
iPhone XS / Max M字額但賣成皮野
又柒又貴
反而Apple Watch、iPad Pro今次唔錯

自己唔識google？

1 Trillion=1,000,000,000,000

一萬蚊買部電話好多人捨得，兩萬買2部就唔多捨得

今年淨係買咗mbp 2018 其他嘢完全唔洗換